香港人只要有飯食有假放有機打有閪屌就夠了👌

香港等死吧👌👍

因為你無西屌

乜鳩？

呢4樣我都唔齊

你都係上連登開Po等死

有閪屌 我都想

最緊要有屋住

有機打就可以了👌

我好d 有得呻香港已死就夠

無飯食？